原來梅斯達菲打過傑志!!!!!

唔反佢了

港超水平係咁上下

點解可以有一個港超球員變到一個英超big4球員

push

好出奇咩，美斯呢d料，香港學界都搵到幾個啦